［強烈恥笑匪脆台］陰鳩公囉tvb選港姐冇人理 要係6點半新聞到播港姐冠軍消息

原本諗住睇港台講催淚彈果集
播完後見到佢地個新聞竟然淪落到播娛樂港雞

其實你唔開post都無人知
根本就無人睇大台新聞
話知佢點播都係無人理架

今屆隻臭雞仲要係警畜支持者
不過wfc
反正就係臭閪樣

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

其實年年選完之後果日6點半都有播。

唉cctvb你睇下自己幾折墜
我開埋post恥笑都冇人理你選臭雞冠軍呀
快d好似亞周咁早日死撚左佢啦
你地個台咁撚下賤分分鐘短命過亞周

唔撚係囉
最多東張北望講架咋

近年係得陳凱琳果屆抽起左。

2014年09月01日 蘋果日報

去屆港姐批梁振英「缺席」無綫六點半新聞

去屆港姐冠軍陳凱琳因於訪問中批評梁振英，據說其後被「訓話」。

每年無綫香港小姐得出結果後，翌日無綫六點半新聞都會播出應屆港姐冠軍訪問片段，唯獨去年冠軍陳凱琳例外。去年陳凱琳接受訪問時指，留意到多了要求普選特首遊行，政府應多聽民意，被指因無綫新聞及資訊部總監袁志偉不滿訪問「搞到咁政治化」，而於六點半新聞時段抽起。

無綫新聞去年以「陳凱琳握17萬選票撐普選促特首聽民意」為題報道，陳凱琳在訪問中說：「始終你（特首梁振英）做緊嗰個position（位置）嘅時候，你都唔會想話個個人係針對你、反抗，你都會想滿足到佢哋嘅需要。」

去年港姐選舉並無先由評判「篩選」候選人，因此陳凱琳被譽為「民選港姐」。而去年袁志偉回應《蘋果》查詢時曾表示：「嘩！香港小姐一定要播㗎咩？唔係個個時段都要播架嘛，《東張西望》大把啦，呢啲個個時段都唔同㗎啦。」

樓主咪宣傳